入嚟玩揭尾故 2

是咁的

停電嘅深宵 係一個小鎮 夜欄人靜 狂風暴雨
馬田人有三急 衝入茅廁
只見一清潔工忙於修理廁內燈泡

完事後 馬田死咗
到底發生咩事？

漏電

馬田係婑撚？

謀殺？

「完事後」
馬田冇帶袋 執左清潔工一獲?

清潔工殺左馬田 有冇其他人

開大?
開細?
入去打飛機?
有冇第三者?
死於意外?
謀殺?
自殺?
馬田係唔係人?
有冇精神病?
有冇殘疾?
問住咁多先

馬田係狗？

清潔工同馬田認唔認識?
點解清潔工要整燈泡?

有得問點解

點解馬田會死？

係海狗

到底發生咩事？

OKOK,
馬田去完廁所之後, 想走
但係個清潔工搞到D電線亂晒, 突然有返電
馬田又咁岩踩中左條電線, 電撚死左
滿意?

有冇連老闆

馬田谷屎太耐屎眼一開排出極大量沼氣
剛巧清潔工換燈膽產生火花引致沼氣爆炸

馬田真係死左

不是

高
大隻
型
man

無關

不是
沒有

大細無關
無打飛機
嚇死
係人
無
無

係人
男人
正常人
高大
威猛

唔識
唔知

你估下

係人

問得好

是
不是
不是
唔滿意

無

無 屌我知啦

錯！

未

馬田係自殺?死於意外?
如果唔使換燈泡馬田唔使死?

馬田見到燈膽嚇死
燈膽有古怪所以冇著

廁所有冇其他人入過去？

馬田係咪驚黑既人？

屌我知喇
整緊燈 黑鼆鼆 馬田入去隱約見到有個塔就痾
痾完燈著返一睇頭先竟然痾咗落個棺材度
原來呢度唔係廁所係義莊
四圍都係死屍馬田又細膽於是嚇死咗

有鬼？

lm

盞燈突然熄咗
而馬田怕黑
所以嚇死咗

嚇死！

無呢樣野 係唔洗死

不是
不是 停電呀！

何謂其他人？

屌我知啦

......

錯

沒有鬼

不是
不是

夜欄人靜 狂風暴雨 呢句重唔重要？
冇狂風暴雨唔使死？

以為換燈個工人死左？